[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

今日淩晨經過長沙灣警署發現有被捕人士家屬留守等候，
有家屬透露今晚有44位義士喺港島西一帶被拘捕
好多都係後生仔，中學生，佢哋咩裝備都冇，只係食完飯喺條街到路過。
今日係jupas放榜日，點解佢哋要喺警署渡過
而家警察根本係亂捉人，欺善怕惡
但我哋更加要企出嚟捍衛義士，加油香港人。

推

推爆去

44個?!

大家真係要企出嚟，尤其是班狗一日比一日失控，
我哋唔可以容忍比佢哋踩到上心口

係，家屬話只係第一批，唔肯定仲有冇其他

有無律師fact check ?

吊

罷罷罷

家屬send嘅與律師對話

btw香港人真係好有愛
咁多位兄弟姊妹我愛你哋

長沙灣

市民都拉 冇撚野啊？

所有家屬都暫已離開現場
支持嘅手足，一陣不合作見！

咩事

勇武捉唔到就捉街坊，正一垃圾狗

有冇知現時情況

問咗家屬，等佢覆

推 感謝

家屬話 目前仲係處理緊初步程序，登記/錄口供之類

Push

隔左十幾個鐘都仲係登記。。。

有冇家長送飯盒??
洗唔洗買野過去??

有冇家長送飯盒??
洗唔洗拎d物資過去??

律師暫時唔建議家屬再翻去，目前佢哋都喺屋企等消息。
佢哋有需要我再通知大家，謝謝！！

「暫時我知道就未必得 因爲我識嘅家屬都留係屋企打掃中 而如果送飯比小朋友 警方要登記身分證 同埋最保險要係直屬關係先會酌情處理呢啲要求 否則會唔接受」
From家屬

倒不如…

今日行過長沙灣警署 大量狗同落咗水馬
報案室都唔開

啲家屬仲喺出面等緊
啲狗不斷玩嘢拖住唔放人

push